【十年前嘅改歌】今日睇返都覺得幾中Point

十年又過去

地鐵年年加價
自由行
人仔坐大 港紙無行
狗巴
警犬

最精境都係「其實林狗 唔係唔抖 係要賺一筆搵夠就遊埠 成日唔抖 全為層樓」

十年後都仲唱得返呢首歌

食魚申呀

冇連仔識呢首歌？？

可悲

連仔低質唔是無原因